仲有無人玩緊台服黃易

依隻game係我人生第一隻玩既game
每日同人地一齊打副本好正
啲技又好靚